Dark soul 3 完整版同普通版連線問題

我個FD 玩DARK SOUL 3 THE FIRE FADED EDITION
我玩正常DARK SOUL 3
點解我地既SETTING 一樣, 但連極都極唔到???
因為都算唔同GAME 所以連唔到?

push

Set pw?
有無食餘火

有食左
試過SET 相同PW 就無SET 都連唔到
見唔到對方個印

你up乜9

1999

一個pc 一個ps4

2個 PS4

1. 大家都係食左餘火個MODE
2. 連線SETTING PW 大家都一樣, 睇唔到印
3. 連線SETTING 再教唔駛PW 去連線, 都睇唔到
4. 大家係同一個火位

Host 唔可以clear area boss

例如你殺左艾爾德利奇，咁成個沙力萬後面唔可以召phantom

我個fd 岩岩先去到高牆咩boss 都未打....

畫紅印試下

都無反應, 試過

同level?

冇set誇區?

2種都SET 過

靈魂數同LV都有關係,唔可以差太多

應該唔關呢個事，set左password可以無左level限制

講真話冇人信